有冇人知依個咩字

肥絲老師有請

漢字

有啲似

右邊似隆字

彈隆

推

再推

我load左做彈龍